老衲係佛教首富

擁有最多精蟲

擁有最多狗骨頭

叫埋朱茵過嚟